輸左賴人唔含撚，唔係檢討下自己

Gchi